oppo捲軸手機

屌打所有接機 因為無接痕

支那狗連個摺字都唔識寫?

屌你老母

ok 摺 摺 摺 摺 摺 摺 摺 摺 摺 摺 討論返部好野

一齊舉美國旗未?

咁多位ifan仲係拎住啲落後科技點睇

樓主係華為支那狗

新科技無人講
個個掛住講部個mon又黃又綠既2手科技電話

撇除樓主係支那機打手黎講
呢樣真係好撚勁 不過配落垃圾Android注定無運行
仲邊有地方收大電池畀個垃圾系統
同埋防水都係個concern

Iphome幾層底板都有位擺啦
擺粒再大啲既電都仲得

雖然唔會買Oppo 但呢個真係好好嘅solution去做呢類型嘅手機。
好過啲foldable phone好多.

乜撚嘢邏輯 iphone會伸長縮短呀？
做得支那機打手都係無乜腦

成部實機都出左黎 仲問邊到擺到大電 咪話你知再大啲既電都擺到囉
idog真係酸到爆 見到啲黑科技都唔認輸係要踩下an先開心

大電？邊撚到？你有透視眼呀？
我眼中佢只係擺到2000mah不能再多

2000mah 你真係以為iphone mini? 呀唔係pro都係得2000幾
平時啲機都4000起 依部加左兩條軸 厚左擺再大啲真係輕鬆啦

雖然我都唔會買 欣賞你既客觀評價

幾有創意,支那狗居然唔係抄

好心整夠一倍闊度啦, 差DD咁
又無試打機